我唔會覺得自己可憐

我唔會放棄 付出幾多都好 自己一個都好 佢唔放棄我點都唔會放棄 無論要付出幾多幾多 心入面要承受乜嘢感受都好 我只係想佢冇事 可能個個都覺得我弱智 叫我放棄 買過隻咪算 咁撚貴 邊有咁多錢 但你地唔明
你地全部唔明
點解要放棄佢？
如果我放棄佢 佢就得番自己一個奮鬥架喇 明明佢病成咁都咁努力撐住 應承咗陪住你唔去死就真係捱到此時此刻都仲堅持緊 我點可以放棄
喺最絕望嘅時候 所有人都冇嚟幫我 好彩嘅係天無絕人之路
我就知道 自己嘅世界真係得番佢 得佢一直會陪住我撐落去 如果我放棄佢 我等於放棄自己 但你地唔明 唔會明
由養嗰一刻 佢對我已經係獨一無二 最重要嘅寶物 唔緊要
我唔會覺得自己可憐 有求於人嘅我唔會有餘地挑剔啲咩 我希望 只係希望所有嘢 喺今日感受過絕望之後 所有都會變得好番啲
sorry我今日發唔到夢 因為我最重要嘅嘢就嚟死

god bless